pentax kr 長鏡頭有咩推介？

超新手又想影下演唱會
有咩鏡頭做到
依家有支去到200mm 既唔夠用

無，DFA400mm

Pentax根本係孤兒，

tamron, sigma 都唔出

（因為啲新原廠鏡都係tamron貼牌）

專心玩舊鏡

師兄，咁買舊tamron 鏡有冇變型修正？

Kr

好耐無聽過呢個名
我都係用呢部

之前用紅色Kr 俾人當係玩具相機
雖然真係

唔清楚😗用開m42

你返去用camera raw 執

Kr重用到
我部K-30 壞光圈控制...用DA鏡開唔到光圈...

有DA55-300同DFA150-450

細細個就聽個e個名~
當年18歲派$6000就用左黎買第一部單反K-r

DA55-300要買新 HD版，高質好多。

我果部銀綠色都比人當玩具看待
加埋枝銀色三公主定焦仲似